有冇直男會鐘意靚偽娘?

tg: irenerara

比個機會我, 都比個機會自己

真係 Mon 撚住
一出Po 就覆

佢會唔會太得閒

Haruka ?

純文字討論？

係

借刀？

哦原來tg

15秒
係咪server一接到新post就會notify某個內部software叫佢哋回post

有D偽娘 靚能個女人

我囉

圖呢

可唔可以加我先傾啊

DD

加我TG傾下計, 好悶

咁有自信

廢柴 食塞米 扮晒蟹既屎忽鬼

一諗起一路屌佢，佢就一路打飛機

dd

膝頭對上就係髀